［求屌醒］注定孤獨一生

自己真係好撚廢 明明個天俾咗機會我地相遇都唔識把握 完左之後先諗到當時要點做先可以進一步 面對面
果陣只係可以扮淡定黎隱藏自己嘅緊張同個腦嘅一片空白 唉好想死 sorry for 1999

係咁㗎啦 我都係
時間過左就冇咁大感覺架啦

same here
但已經係4年前既事
而家有個好好既女友

利申：唔後悔4年前無出pool

揸ga